concept store

尼排特價 唔知啲貨堅定流呢 有冇ching心水清，解答下

Ching 係個到買左啲咩？

你睇佢同CLOX 走開後門貨就知
一車車運過去

片我就拍左 諗緊點搞大去

未買 想買姐

姐係點 我蠢唔係太明

魔方

你想買咩？我見佢特價都有啲興趣

買香港仔仔

究竟堅定流 好迷

有人話溝貨 有人話正貨
自己諗下值唔值係到買

Bought

我offwhite 買過幾件，每次都有驗，配件同wash tag都冇問題。其他就唔清楚。